林鄭又真手足

固意引用錯曼德拉之言，實質上勸勉手足要堅持

524 527約定你